點解FB成日都有呢類廣告

內容都係一樣
一定係本來好迷茫
但係突然間研發一種系統
自此就好成功 年薪過百萬

我屌你老味啦，我洗撚你教我發達
圖中個條友仲要學足brain cha個位9upper

救命 有冇人知可以點整走

依家ＹＴ都係咁
成日都會見到有頻道賣廣告然後係教賺幾多幾多美金
我呢幾日明明BAN左十幾次
但係YOUTUBE都仲係顯示嗰條仆街既廣告片出黎

佢個演算法計過你需要啲咩出返相應嘅廣告
所以佢應該認為你窮
我就成日見到相睇廣告

上網查寵物玩具之類，佢就會出狗糧廣告